[突發］May姐：搞掂brexit我就辭職

佢上台都係為咗搞掂呢場嘢啫 有班英國佬仲要講到佢戀棧權位咁